（3c老細已經比人拉左8個月）旺角「3C維修工作室」東主被國安處拘捕 涉去年12月串謀有意圖傷人

有無最新消息

最近冇再申請保釋

好似等緊上高院

重有好多

推

3月29日上庭資訊：

#東區裁判法院第七庭
#鄧少雄裁判官
#提訊日
#1208灣仔

賴(29)🛑已還押6個月

控罪：
串謀有意圖而傷人

詳情：
被控於19年12月8日，與黃(21)、吳(23)、張(22)、張(20)、嚴(21)、蘇(18)、彭(33)、蔡(20)及李家田等人， 串謀非法及惡意傷害香港警務人員，意圖使該香港警務人員身體受到嚴重傷害

控方申請押後以準備合併文件
辯方沒有保釋申請

案件押後至2021年6月7日1430東區裁判法院提訊，期間繼續交由懲教看管

Fr 法庭文字直播台

屌拉左咁耐越告越嚴重 仆街

己經屈到無普

Pushhhhh

利申:老闆之前上庭有做過旁聽師

老屈再老屈，愈告愈重，仆街律政屍死黑警

Tui...

3c老細好多條罪咁......
真係唔知咩時候先放....